+++
title = "删除访问权"
Description = "删除已创建的访问权。"
weight = 6
+++

删除已创建的访问权。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **网络** > **访问权**。

2. 在访问权列表页面，选择访问权所在的命名空间。

3. 在访问权列表页面，可以通过以下两种方式删除访问权：  
	
	* 找到要删除的访问权名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **删除**。

	* 单击要删除的 ***访问权名称***，在详情页面，单击 **操作** > **删除**。

4. 在新窗口，单击 **确定**。